（劇透）有冇人睇完復4覺得刻意女權情節真好戇尻

無啦啦打打下，成班女英雄彈撚晒出黎，一齊打，睇到打泠震，好撚憎嘅夾硬插入啲女權情節，屌你破壞晒個氣氛，真係好撚㭍，仲要女權隊長帶大隊，咁撚中意玩女權，開番套女權聯盟啦屌。

同埋好撚憎個女權隊長，戲里戲外都好似好睇唔起男人咁，又話人男權當道又周圍亂講野，以為自己講野好撚有理道講出個真相，屌尻個電影產業男女不平等，屌你啦，睇個現實都知，認真睇戲嘅不嬲都係男多女少，女人有幾多真係對電影研究，佢地最多咪睇ig,見captain 好型呀，好想睇呀咁。反正女權隊長個閪樣加上佢果份自大同大智若愚嘅言論，實在令人噁心。

我真係知點面對後十年嘅marvel ，唔通要比女權強姦我嘅眼睛。

你係咩人就睇到咩嘢

真係 好撚突登

即刻覺得柒曬

負皮係俾你個標題既

好憎個四方閪

神奇女俠同蝙蝠俠超人企埋一齊都好型
但呢邊成班唔型嘅女配角加個驚奇隊長企埋一齊

captain marvel 根本係為整而整

迪迪尼拍既
你話呢？

真係好刻意，仲要係spiderman好無助嘅時候成堆女衝晒出嚟睇到嗰一刻好想屌出聲

咁撚中意玩女權，開番套女權聯盟啦屌

唔好燈呀ching 話唔埋架

不過全靚女都Ok嘅

Wanda Mantis 女武神 Wasp
Pepper 女將軍 CM

可能諗唔到同類英雄一起
就強制玩女權
有點失敗

黑豹個光頭女人好礙眼

最仆街係呢part無Natasha

嗰下係有啲梗硬
btw 大智若愚唔係咁用

柒到

黑人加女權， 冇得輸

就係憑呢個shot 都幾肯定復仇4可以拎奧斯卡最佳影片獎

個刻Spider-Man 真係變（失敗的man）
叫一眾fans 於心何忍

可能係迪士尼高層既要求

已經大結局啦，之後有興趣先會睇

唔覺

真係好礙眼，無人會因為你唔集結一吓就覺得女英雄無料到囉

佢自大多兩集然後道歉含撚 事實佢未輸過係佢自己視角

依到應該係用大愚若智？

其實係弱智

Mcu除左美國隊長
冇人配得起隊長起個稱號
更加唔會呢條方面西面八婆

無問題
Pepper著甲好型
所以無問題，講完

wonderwoman本身都係強調女權又唔見你講 為反而反就係依d人

係電影captain marvel已經唔係用captain既樣出黎係ms marvel
唔識就咪亂嗡

a force 書一早有
你唔知又要講

下，2種唔同感覺，一種刻意強調會令人感覺，佢嘅目的唔係捍衛女權，而係令光環，得到女權支持者嘅認同，套戲都冇咩位係有令人為女權鼓舞。

利申冇睇wonderwopeople

女人集結一個shot就叫女權？

本身Marvel 就有A force呢d女英雄隊

你會唔會太先入為主

成個天堂島都係女人
成班男人加男主都係廢柴
連佢阿哥男人boss都俾佢爆seed一拳打柒
以你邏輯咁都唔係為女權鼓舞？

認真睇戲嘅不嬲都係男多女少，女人有幾多真係對電影研究
so fucking true
女人基本上只係食玩訓講下娛樂事非咁,乜撚野政治,天文,歷史,哲學,經濟乜都唔撚識,你見討論得呢啲話題永遠只係得男人

大把戲全男班，我係未應該出post話男權好on9,而家咩年代呀？未咁小學雞啦

Sell 女權就一定有
但呢啲女角大集合動漫界根本時常出現
所以我冇乜反感
反而覺得幾型

男主點廢法呀 成套戲無強調過女人點勁過男人喎
男主一樣有同女主衝鋒陷陣 最尾仲犧牲埋自己救世界

大愚弱智

個下有蜘蛛俠係度架喎

喺隔離post一講啲女角就實有幾個負評
仲有幾隻仲會追撚住黎咬
真係唔話佢女權都唔得

最尾仲要比神力女超人做隊長

二刷就係為左睇pepper著甲打果段

咁我又唔會覺得alien 1係刻意女權，因為佢真係可以塑造出女性自強，女主角真係可以表現出女性自強，因為佢真係一手一腳擊退異形，加上本身人類與異形實力差距更加強左果種女權力量，好易吹服觀眾。

但係女權隊長個設定已經講到好撚勁咁，缺乏左成長同與強權鬥爭，睇番佢個人電影，比人感覺係靠運得到力量。另一方面，又刻意講佢做飛行員果時佢點受到男人睇唔起呀，睇得出套戲都係想推動嘅係男人點睇唔起女人呀，女人應該要自強呀。根本上依種惡意男女分化真係好戇尻。繼而，比人感覺女權隊長推崇女性霸權嘅感覺，要睇唔起男人，從佢嘅眼神呀，行為有種不屑人嘅感覺。根本上依種女權係製造社會矛盾。所以，我先咁反感。

有留意開新聞女權隊長戲外仲on9

其他電影有女權=垃圾
Marvel有女權=唔計

仲有一個好好笑嘅位
話宇宙其他都有危險無人守護
屌你成個宇宙最大危機已經喺到仲走咗去

wonder woman咪又係女權
連登仔見有得J就唔反

表達手法問題

特登整個咁嘅畫面先係歧視緊女性
打鬥場面連mantis都要被逼衝出黎